夠喇！夠鐘宣傳罷工喇！

記者會睇完，大家收拾心情繼續文宣！！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

【紅色分化警號注意】727後回到文宣，宣傳罷工

全民罷工，還待何時？！

有冇30/7， 5/8 大罷工既文宣整合post

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月4:罷工7區集會
*8月5 : 一齊罷工
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

[罷工] 8月5號罷工要有公眾和理非活動

唔好要車長主動承擔罷工責任，連登仔帶人入去不合作，令車長可以透過按章工作被動罷工

推

［置頂］730當區集結支援港鐵車長！預演全民罷工！

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

再推

[Big4同我share 出去］支持8月5日大罷工！

推上去

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月4:罷工7區集會
*8月5 : 一齊罷工
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

唔需要定日子 只要港鐵罷工 大家跟住一齊罷就得

全世界推8月5日罷工 民陣係時候用你既號召力

「重要」- 罷工係絕對會成功嫁！

pish

羅冠聰：八月一定要和理非升級 全港大罷工

我要罷工

必罷

運動升級 推

[罷工] 時代革命的突破點!!!!!致所有巴士港鐵員工

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

多謝手足幫推

推呀

Pish

一齊文宣

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

[行動全面升級] 7.30。8.5全港罷工。全民抗爭。遍地開花七區集會 [人手置頂]

推 1

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推2

推3

多的人支持呀

推4

push

除左國泰 香港係咪唔可能成立有合法組織罷工權利嘅工會？

【逆權運動】網上號召8.5全民大罷工 羅冠聰：8月要將「和理非」行動升級

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

罷工先會迫到佢地做野

8️⃣月5️⃣日一齊罷工

我好撚火，其實罷一日工=打風一日，有鬼用咩，係罷就罷到佢回應5大訴求為止

社交平台！傳單！周街貼！

多謝整合

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有冇人宣傳叫巴士超合作安全駕駛

依排好多都係勇武，要俾佢地休息呀，和理非gogogo

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

8月5號齊罷工

起底、不合作、罷工。起底、不合作、罷工。

和理非大型車輛超合作運動建議 不適用可刪去
1) 巴士安全車速駕駛
2) 巴士埋正個站先開門
3) 巴士每站準時停
4) 巴士好多乘客行動唔方便 麻煩車長幫手開輪椅斜坡幫忙
5) 巴士司機需要健康休息 唔好幫人頂車更
6) 巴士司機需要水份 希望送水支持司機

和理非旅遊巴超合作運動
1) 上車送傳單
2) 連儂巴
3) 送水夾傳單

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業
；

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

8月5 全民罷工!

8月5日，全城罷工

8月5號齊罷工！！
7月30日（聽日）地鐵站不合作+駕駛不合作！！！

【突發】政總有大量poster 叫公務員去集會

8月5號大罷工

唔抖下邊有力遊行集會？

8月5 我會罷工

8.5全港大罷工

開工! 呀唔係,係罷工!!

Push

真

全民罷工

點樣令到我返唔到工

倒不如…